《隻狼》換角色mod發布 可以用藥師姐姐同蜥蜴

這款MOD可以讓玩家操控藥師永真，水生的凜等，也可以操控遊戲中的猿猴，蜥蜴等動物。